呢個風水佬勁，中呀！

[

2016 Facebook
＋佢3月已知人工島

去年底本人聽到一個傳言，本港某英資背景的大地產集團提出香港未來的發展藍圖，建議香港政府發展香港島之東南面的各海島。這些離島本屬香港特區政府所有，按計劃最終發展成可容納200萬人口的新區，吸引世界資本流入，為香港發展爭取新的空間。此傳言聽來雖不靠譜，但有奇門地運學說的學術價值。